係咪每個阿媽都係咁

12點前要翻到屋企
問你男朋友嘅野問長問短
夜翻=無家教

諗到再補充

年齡問題

無wor 我帶條女入房做數 兩老好識做

今年19歲

係咪因為你係男仔

係咁咖啦
唔想自己個女蝕抵俾其他人

但係佢有無發覺自己好煩
又要成日叫我搵個有錢仔 我覺得非常非常煩

會對我女朋友問長問短
可以夜過十二點但成日太夜=冇家教
利申 19 男

男嘅都係咁 會唔會誇張咗啲

係咁咖啦
想個女嫁個有錢人
有錢就=照顧到你

拍拖又唔係結婚
仲要話最好性格要好似某某親戚咁好
真係叫哂救命

無老母哦你嗰陣，你就會掛住佢

但係一個神經質嘅阿媽真係好煩

我估不論男女 年齡
阿媽都會對你另一半問長問短

反而我男朋友阿爸阿媽無

12歲已經無限我幾點翻屋企
因為老母都睇撚死我咁撚樣衰嘅毒撚唔會溝到女

好想放下負
我男朋友要翻工 得夜晚啲時間見到
佢就有限你幾點要翻屋企
Eg 9點出去搵男朋友 12點前要翻到屋企
第二日如果再見會話你又見

搵到錢就唔撚洗理佢

平時打機講粗口話你eq低 打機打到咁
自己望住電視鬧黑警= 正常因為忟 情況唔同

好可惜我讀緊書

駁佢嘴= 嬲你幾日
因為佢嘅角度永遠都係為你好

打機求輕鬆
你拎黑警黎比

咁有時打機講粗口我覺得好正常 佢有時就算唔係鬧黑警 都講粗口

我只要主動講底去邊 就唔會問

agger我吖媽仲會管住曬 見我同男朋友wts就bear我 話我男朋友好煩 同男朋友出街要10點前返屋企